{"status": "ok", "totalResults": 186, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Vorarlberg.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Auffahrunfall auf A14 f\u00fchrte zu Staus", "description": "Am Montagabend ist ein Fahrzeuglenker auf der Autobahn A14 zwischen Hohenems und Dornbirn verletzt worden. Er musste verkehrsbedingt abbremsen und ein nachfolgendes Auto konnte nicht mehr rechtzeitig anhalten. Alkohol war laut Polizei nicht im Spiel, es gab z\u2026", "url": "https://vorarlberg.orf.at/stories/3281756/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/vbg?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2023%2F06%2F02%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F1667748_master_613902_downloadmedium_22.jpg%3Fs%3D09256df6284a07450d01e2f3e670c703aa50783f", "publishedAt": "2024-11-19T09:05:30Z", "content": "Laut Polizeibericht war ein Autolenker gegen 17.55 Uhr auf der Autobahn A14 unterwegs in Richtung Deutschland, als er zwischen Hohenems und Dornbirn-S\u00fcd verkehrsbedingt abbremsen musste. Ein nachfolg\u2026 [+573 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehrsunfall: \u00dcberholman\u00f6ver auf Kreisstra\u00dfe endet mit drei Verletzten", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehrsunfall\u201c. Lesen Sie jetzt \u201e\u00dcberholman\u00f6ver auf Kreisstra\u00dfe endet mit drei Verletzten\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/19/ueberholmanoever-auf-kreisstrasse-endet-mit-drei-verletzten", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/19/ueberholmanoever-auf-kreisstrasse-endet-mit-drei-verletzten-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-19T07:43:24Z", "content": "Bei einem Unfall auf der Kreisstra\u00dfe DLG 17 bei Gundelfingen (Landkreis Dillingen an der Donau) sind drei Menschen verletzt worden. Unter den Verletzten waren auch eine Mutter und ihr einj\u00e4hriges Kin\u2026 [+955 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehrsunfall: \u00dcberholman\u00f6ver auf Kreisstra\u00dfe endet mit drei Verletzten", "description": "Gundelfingen (lby) - Bei einem Unfall auf der Kreisstra\u00dfe DLG 17 bei Gundelfingen (Landkreis Dillingen an der Donau) sind drei Menschen verletzt worden.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/bayern/verkehrsunfall--ueberholmanoever-auf-kreisstrasse-endet-mit-drei-verletzten-35239410.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35239412/t/iZ/v1/w1440/r1.7778/-/19--mxtyrcog3iv27axs2048jpeg---c2e599f7d0aabd3a.jpg", "publishedAt": "2024-11-19T07:43:24Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEin \u00dcberholvorgang zwischen Gundelfingen und Offingen endet f\u00fcr eine Frau und ihr Kleinkind im Krankenhaus.\r\nBei einem Unfall auf der Kreisstra\u00dfe DLG 17 bei Gundelfingen (\u2026 [+1052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Autobahn 81: Unfall auf A81 bei Heilbronn - Sperrung Richtung Stuttgart", "description": "Ein Lkw-Fahrer verliert auf der Autobahn die Kontrolle \u00fcber sein Fahrzeug und kracht unter anderem in die Mittelleitplanke. Der Tank rei\u00dft auf - und es entweichen viele Liter Kraftstoff.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/baden-wuerttemberg/autobahn-81--unfall-auf-a81-bei-heilbronn---sperrung-richtung-stuttgart-35239218.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35239220/t/kT/v1/w1440/r1.7778/-/19--mafrwd33frv12axs2048jpeg---b0fe8d0879bd31f0.jpg", "publishedAt": "2024-11-19T04:59:27Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEin Lkw-Fahrer verliert auf der Autobahn die Kontrolle \u00fcber sein Fahrzeug und kracht unter anderem in die Mittelleitplanke. Der Tank rei\u00dft auf - und es entweichen viele Li\u2026 [+1120 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Autobahn 81: Unfall auf A81 bei Heilbronn - Sperrung Richtung Stuttgart", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eAutobahn 81\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eUnfall auf A81 bei Heilbronn - Sperrung Richtung Stuttgart\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/19/unfall-auf-a81-bei-heilbronn-sperrung-richtung-stuttgart", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/19/unfall-auf-a81-bei-heilbronn-sperrung-richtung-stuttgart-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-19T04:59:27Z", "content": "Ein Lastwagen hat bei einem Unfall auf der Autobahn 81 in der N\u00e4he von Heilbronn viel Kraftstoff verloren. Nach ersten Erkenntnissen verteilten sich ungef\u00e4hr 400 Liter auf der Stra\u00dfe, wie die Polizei\u2026 [+944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Fu\u00dfg\u00e4nger bei Unfall mit Auto lebensgef\u00e4hrlich verletzt", "description": "H\u00fcnxe (lnw) - Ein Fu\u00dfg\u00e4nger ist beim \u00dcberqueren einer Stra\u00dfe in H\u00fcnxe von einem Auto erfasst und lebensgef\u00e4hrlich verletzt worden. Das Auto fuhr eine 48", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/nordrhein-westfalen/verkehr--fussgaenger-bei-unfall-mit-auto-lebensgefaehrlich-verletzt-35239170.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35239172/t/4-/v1/w1440/r1.7778/-/19--hq3ocmi7a6v5axs2048jpeg---874c3c1b20d515c3.jpg", "publishedAt": "2024-11-19T04:05:56Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEin Mann \u00fcberquert zu Fu\u00df eine Stra\u00dfe - und wird von einem Auto angefahren. F\u00fcr den 77-J\u00e4hrigen hat der Unfall schwerwiegende Folgen.\r\nEin Fu\u00dfg\u00e4nger ist beim \u00dcberqueren ei\u2026 [+431 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehr: Fu\u00dfg\u00e4nger bei Unfall mit Auto lebensgef\u00e4hrlich verletzt", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehr\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eFu\u00dfg\u00e4nger bei Unfall mit Auto lebensgef\u00e4hrlich verletzt\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/19/fussgaenger-bei-unfall-mit-auto-lebensgefaehrlich-verletzt", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/19/fussgaenger-bei-unfall-mit-auto-lebensgefaehrlich-verletzt-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-19T04:05:56Z", "content": "Ein Fu\u00dfg\u00e4nger ist beim \u00dcberqueren einer Stra\u00dfe in H\u00fcnxe von einem Auto erfasst und lebensgef\u00e4hrlich verletzt worden. Das Auto fuhr eine 48 Jahre alte Frau, wie die Polizei mitteilte. Der 77 Jahre alt\u2026 [+308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Unfall mit vier Autos - ein Schwerverletzter", "description": "Renningen (lsw) - Bei einem Autounfall mit vier Fahrzeugen bei Renningen im Kreis B\u00f6blingen ist ein Mann schwer verletzt worden. Ein 79 Jahre alter", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/baden-wuerttemberg/verkehr--unfall-mit-vier-autos---ein-schwerverletzter-35238924.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35238926/t/ci/v1/w1440/r1.7778/-/19--5ozxxj5vt4v4axs2048jpeg---a0b1314a5c445468.jpg", "publishedAt": "2024-11-19T02:17:54Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEin Mann f\u00e4hrt nach ersten Erkenntnissen trotz roter Ampel weiter - und st\u00f6\u00dft mit mehreren Fahrzeugen zusammen. Nicht alle bleiben unverletzt.\r\nBei einem Autounfall mit vi\u2026 [+774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "FUNKE Mediengruppe", "title": "Datenkabel zwischen Finnland und Deutschland unterbrochen", "description": "An der einzigen direkten Datenverbindung zwischen Finnland und Deutschland, Cinia C-Lion1, gibt es einen Schaden. Die Ursache ist noch unklar.", "url": "https://www.morgenpost.de/wirtschaft/article407710908/datenkabel-zwischen-finnland-und-deutschland-unterbrochen.html", "urlToImage": "https://img.sparknews.funkemedien.de/407710752/407710752_1731941294_v16_9_1600.jpeg", "publishedAt": "2024-11-18T14:48:14Z", "content": "Helsinki/Berlin. An der einzigen direkten Datenverbindung zwischen Finnland und Deutschland, Cinia C-Lion1, gibt es einen Schaden. Die Ursache ist noch unklar.\r\nAn einem Unterseekabel in der Ostsee z\u2026 [+1739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Isabel Heusser (heu), Katja Baigger (bai)", "title": "KURZMELDUNGEN - Polizei-News aus Z\u00fcrich: Teenager brechen in Jugendhaus in Regensdorf ein \u2013 ertappt und verhaftet", "description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/polizei-news-aus-zuerich-teenager-brechen-in-jugendhaus-in-regensdorf-ein-ld.1853748", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/06/8f3abeda-417f-4193-9a88-02858c0188d2.webp?width=1022&height=575&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=1022,575,x2,y0&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-18T14:43:24Z", "content": "Zwei Teenager beim Einbruch in ein Jugendhaus in Regensdorf ertappt\r\nbai. \u00abHier wird gerade eingebrochen\u00bb: Das meldete ein Mann in Regensdorf am Sonntag um 16 Uhr via Notrufnummer 117 der Kantonspoli\u2026 [+31553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: T\u00f6dlicher Unfall auf A5 - Autobahn stundenlang gesperrt", "description": "Neuried (lsw) - Ein Mann ist bei einem Autounfall auf der A5 zwischen Offenburg und Lahr get\u00f6tet worden. Die Autobahn war in Fahrtrichtung S\u00fcden zwischen", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/baden-wuerttemberg/verkehr--toedlicher-unfall-auf-a5---autobahn-stundenlang-gesperrt-35236218.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35236220/t/qn/v1/w1440/r1.7778/-/18--uvjv5bzkuwv11axs2048jpeg---48c9f50f6c819f74.jpg", "publishedAt": "2024-11-18T08:49:13Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEin Auto st\u00f6\u00dft mit einem Sprinter zusammen, mit dramatischen Folgen. Unklar ist noch, wie es zu dem Unfall kam.\r\nEin Mann ist bei einem Autounfall auf der A5 zwischen Offe\u2026 [+637 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehr: T\u00f6dlicher Unfall auf A5 - Autobahn stundenlang gesperrt", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehr\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eT\u00f6dlicher Unfall auf A5 - Autobahn stundenlang gesperrt\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/18/toedlicher-unfall-auf-a5-autobahn-stundenlang-gesperrt", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/18/toedlicher-unfall-auf-a5-autobahn-stundenlang-gesperrt-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-18T08:49:13Z", "content": "Ein Mann ist bei einem Autounfall auf der A5 zwischen Offenburg und Lahr get\u00f6tet worden. Die Autobahn war in Fahrtrichtung S\u00fcden zwischen 2 und 8 Uhr voll gesperrt. Gegen 8.40 Uhr sei die Autobahn wi\u2026 [+536 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirol.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Drei Verletzte nach Unfall in Finkenberg", "description": "In Finkenberg im Zillertal sind am Sonntagabend bei einem Unfall mit zwei Pkws drei Menschen verletzt worden. Auf der Tuxer Landesstra\u00dfe geriet einer der Pkw-Lenker auf die Gegenfahrbahn und touchierte ein entgegenkommendes Auto. Er war alkoholisiert.", "url": "https://tirol.orf.at/stories/3281591/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/tir?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2024%2F47%2F87%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F2424221_master_926987_unbenannt-1.jpg%3Fs%3D3fa2b54d5cb1ce6cf8e23e04a45d79ef66b16d4b", "publishedAt": "2024-11-18T05:32:45Z", "content": "Der Unfall passierte mit Einbruch der Dunkelheit gegen 16.40 Uhr. Ein 39-j\u00e4hriger Deutscher war bergw\u00e4rts unterwegs, neben ihm sa\u00df eine 39-j\u00e4hrige Frau. Die beiden fuhren Richtung Tux.\r\nZeitgleich fu\u2026 [+760 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Frank Schneider, Andreas Wegener, Alexia Brinkschulte", "title": "Sechs Tote bei Horror-Unfall in NRW - In der S-Kurve kam es zur Katastrophe", "description": "In der Nacht zu Sonntag ist es im M\u00fcnsterland zu einem verheerenden Auto-Unfall gekommen. Sechs Menschen starben.", "url": "https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/autos-krachen-ineinander-sechs-tote-bei-horror-unfall-in-nrw-6739ccd447294e7a6bfec024", "urlToImage": "https://images.bild.de/6739ccd447294e7a6bfec024/3fb3604dcf79c804f27c9c75e84bac4e,b1f159a0?w=1280", "publishedAt": "2024-11-17T15:46:52Z", "content": "Ochtrup (NRW) In der Nacht zu Sonntag ist es in Ochtrup im M\u00fcnsterland zu einem verheerenden Auto-Unfall gekommen. Zwei Fahrzeuge krachten gegen 2.40 Uhr nahe einem Bahn\u00fcbergang ineinander. Sechs Men\u2026 [+2707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wien.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "T\u00f6dlicher Unfall mit Linienbus in Simmering", "description": "Ein 53-j\u00e4hriger Mann ist am Samstagabend in Simmering nach einer Kollision mit einem Bus der Linie 15A gestorben. Der Mann d\u00fcrfte den Bus beim \u00dcberqueren der Grillgasse \u00fcbersehen haben.", "url": "https://wien.orf.at/stories/3281540/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/wie?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2024%2F47%2F07%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F2423980_master_926907_fussgaenger2.jpg%3Fs%3D12da6a0e279f64833dd92883ede8eea3edfa34b7", "publishedAt": "2024-11-17T11:26:48Z", "content": "Wie die Wiener Linien am Sonntag mitteilten kam es gegen 21.00 Uhr zu dem Unfall. Laut Landespolizeidirektion fuhr der Linienbus gerade auf der Grillgasse Richtung Simmeringer Hauptstra\u00dfe. Der 53-J\u00e4h\u2026 [+779 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehr: Unfall mit zwei Schwerverletzten im Kreis Calw", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehr\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eUnfall mit zwei Schwerverletzten im Kreis Calw\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/17/unfall-mit-zwei-schwerverletzten-im-kreis-calw", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/17/unfall-mit-zwei-schwerverletzten-im-kreis-calw-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-17T01:58:23Z", "content": "Bei einem Unfall auf der Bundesstra\u00dfe 296 im Kreis Calw sind zwei Menschen schwer verletzt worden. Aufgrund nicht angepasster Geschwindigkeit sei ein 24-J\u00e4hriger ohne fremden Einfluss mit seinem Wage\u2026 [+357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Unfall: F\u00fcnf Verletzte bei Auffahrunfall auf A7", "description": "B\u00f6nningstedt (lno) - Bei einem Unfall auf der Autobahn 7 zwischen Hamburg und Quickborn sind f\u00fcnf Menschen leicht verletzt worden. Eine Autofahrerin habe", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/hamburg-schleswig-holstein/unfall--fuenf-verletzte-bei-auffahrunfall-auf-a7-35233962.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35233964/t/k0/v1/w1440/r1.7778/-/16--gd2xfqczh5v5axs2048jpeg---725c0b014aa98faf.jpg", "publishedAt": "2024-11-16T20:47:49Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEine Frau will von einem Rastplatz auf die Autobahn 7 fahren, doch es kommt zur Kollision mit einem Kleinlaster. Mehrere Menschen werden verletzt.\r\nBei einem Unfall auf de\u2026 [+568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Carole Koch (ck)", "title": "Eine neue Generation von Entdeckern will\u00a0die Geheimnisse der Tiefsee l\u00fcften.\u00a0Was wartet da unten noch auf uns?", "description": "Sie fahren U-Boote, bauen Unterwasserstationen und erkunden mit millionenteuren Expeditionsschiffen die Tiefen: Wie die neuen Cousteaus unsere Meere retten wollen.", "url": "https://www.nzz.ch/nzz-am-sonntag-magazin/eine-neue-generation-von-entdeckern-will-die-geheimnisse-der-tiefsee-lueften-nichts-auf-dem-planeten-ist-weniger-erforscht-was-wartet-da-unten-noch-auf-uns-ld.1857245", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/14/8042367a-9696-421f-a7b0-56d8a423f0e3.jpeg?width=1200&height=675&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=1440,810,x0,y88&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-16T20:45:00Z", "content": "Der Aquanaut sitzt auf dem Trockenen, bis zur Brust versunken hinter Bildschirmen. Ausgerechnet er, der schon 31 Tage unter Wasser gelebt hat, der Enkel der Meereslegende Jacques-Yves Cousteau.\r\nIn d\u2026 [+23768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Isabel Heusser (heu), Katja Baigger (bai)", "title": "KURZMELDUNGEN - Polizei-News aus Z\u00fcrich: Provokationen und Scharm\u00fctzel an Fussball-L\u00e4nderspiel im Letzigrund", "description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/polizei-news-aus-zuerich-provokationen-an-fussball-laenderspiel-im-letzigrund-ld.1853748", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/06/8f3abeda-417f-4193-9a88-02858c0188d2.webp?width=1022&height=575&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=1022,575,x2,y0&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-16T12:55:01Z", "content": "Polizeieinsatz am L\u00e4nderspiel Schweiz Serbien: BMW fuhr mit \u00abprovokativer und gef\u00e4hrlicher\u00bb Fahrweise\r\nela./dfr. Rund um das L\u00e4nderspiel Schweiz gegen Serbien ist es zu mehreren Polizeieins\u00e4tzen geko\u2026 [+30738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Juri Durkot", "title": "Von einem Helden des ukrainischen Hinterlands", "description": "Seit dem ersten Kriegsmorgen h\u00e4lt uns der preisgekr\u00f6nte \u00dcbersetzer Juri Durkot aus Lemberg \u00fcber die Lage in der Ukraine auf dem Laufenden. Heute erz\u00e4hlt er von einem jungen Kriegsversehrten, der trotz seiner schweren Verletzung ungebrochen im Einsatz ist.", "url": "https://www.welt.de/kultur/article249220716/Ukraine-Kriegstagebuch-Von-einem-Helden-des-ukrainischen-Hinterlands.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/newsticker/dpa_nt/infoline_nt/politik_ausland_nt/mobile254296042/6877930127-ci16x9-w1200/Ukraine-Krieg-Drohne-in-der-Ukraine.jpg", "publishedAt": "2024-11-16T11:50:00Z", "content": "Seit dem ersten Kriegsmorgen h\u00e4lt uns der preisgekr\u00f6nte \u00dcbersetzer Juri Durkot aus Lemberg \u00fcber die Lage in der Ukraine auf dem Laufenden. Heute erz\u00e4hlt er von einem jungen Kriegsversehrten, der trot\u2026 [+136261 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "BILD", "title": "Sie musste reanimiert werden - Frau an Bushaltestelle angefahren \u2013 Lebensgefahr!", "description": "Schrecklicher Unfall am Freitagabend in Berlin-Buckow! Eine Frau wurde von einem Auto angefahren und lebensgef\u00e4hrlich verletzt.", "url": "https://www.bild.de/regional/berlin/unfall-in-berlin-frau-an-bushaltestelle-angefahren-lebensgefahr-67384ec74df82f515063a5f9", "urlToImage": "https://images.bild.de/67384ec74df82f515063a5f9/186b1638953910a26d325d70207ac5af,ff39f52f?w=1280", "publishedAt": "2024-11-16T09:21:58Z", "content": "Berlin Schrecklicher Unfall am Freitagabend! Eine 75-J\u00e4hrige wurde von einem Auto angefahren und lebensgef\u00e4hrlich verletzt. \r\nGegen 17.10 Uhr wurde die Frau in der N\u00e4he einer Bushaltestelle H\u00f6he Rudo\u2026 [+637 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Unf\u00e4lle: Verletzte nach Unfall auf A61 - Auch Baby ins Krankenhaus", "description": "Auf der Autobahn bei Frankenthal kommt es zu einem Auffahrunfall mit f\u00fcnf beteiligten Fahrzeugen. Sechs Menschen kommen ins Krankenhaus - auch ein dreij\u00e4hriges Kind und ein S\u00e4ugling.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/rheinland-pfalz-saarland/unfaelle--verletzte-nach-unfall-auf-a61---auch-baby-ins-krankenhaus-35232308.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35232310/t/zk/v1/w1440/r1.7778/-/15--6ytgudrof7v19axs2048jpeg---59cd1bd8019c7ba1.jpg", "publishedAt": "2024-11-15T22:13:20Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nAuf der Autobahn bei Frankenthal kommt es zu einem Auffahrunfall mit f\u00fcnf beteiligten Fahrzeugen. Sechs Menschen kommen ins Krankenhaus - auch ein dreij\u00e4hriges Kind und ei\u2026 [+961 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Kolja G\u00e4rtner", "title": "Tod auf der A9 - Seat rast in Stau-Ende, Frau (38) stirbt", "description": "Pegnitz (Bayern) \u2013 Der erste Unfall verlief glimpflich, der zweite t\u00f6dlich. Auf der A9 kam eine Frau am Ende eines Staus ums Leben.", "url": "https://www.bild.de/regional/bayern/toedlicher-unfall-auf-der-a9-frau-stirbt-an-stau-ende-67377919d30e820f37e98198", "urlToImage": "https://images.bild.de/67377919d30e820f37e98198/c66cb77ebda18590471d31f19b4dedce,5835a907?w=1280", "publishedAt": "2024-11-15T18:45:55Z", "content": "Pegnitz (Bayern) Der erste Unfall verlief glimpflich, der zweite t\u00f6dlich: Auf der A9 kam eine Frau ums Leben, als ein Seat in das Ende eines Staus krachte.\r\nKurz vor 13 Uhr auf der A9 Richtung M\u00fcnche\u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirol.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "A12: Stau nach LKW Unfall bei W\u00f6rgl", "description": "Auf der Inntalautobahn (A12) bei W\u00f6rgl-Ost hat Freitag Nachmittag ein LKW-Unfall f\u00fcr Sperren und Verz\u00f6gerungen gesorgt. Der Fahrer war gegen einen Aufpralld\u00e4mpfer gefahren, gro\u00dfe Mengen Diesel traten aus.", "url": "https://tirol.orf.at/stories/3281394/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/tir?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2024%2F46%2F19%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F2422254_master_926219_img-20241115-wa0010.jpg%3Fs%3D9371cd42bc2f1dc7103ebd8297e46cd42992314b", "publishedAt": "2024-11-15T16:59:01Z", "content": "Der Lkw-Fahrer aus Asien gegen 15.30 Uhr auf der Inntalautobahn in Richtung Kufstein unterwegs. Im Baustellenbereich bei der Ausfahrt W\u00f6rgl-Ost prallte der Lenker laut ersten Informationen mit seinem\u2026 [+548 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Isabel Heusser (heu), Katja Baigger (bai)", "title": "KURZMELDUNGEN - Polizei-News aus Z\u00fcrich: Unbekannte bedrohen Angestellte mit Stichwaffen \u2013 zwei \u00dcberf\u00e4lle auf Tankstellenshops im Stadtkreis 12", "description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/polizei-news-aus-zuerich-ueberfaelle-auf-tankstellenshops-im-stadtkreis-12-ld.1853748", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/06/8f3abeda-417f-4193-9a88-02858c0188d2.webp?width=1022&height=575&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=1022,575,x2,y0&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-15T14:04:40Z", "content": "Zwei \u00dcberf\u00e4lle auf Tankstellenshops im Stadtkreis 12\r\nbai. Innerhalb von zwei Tagen ist es zu zwei Raub\u00fcberf\u00e4llen auf zwei Tankstellenshops im Z\u00fcrcher Stadtkreis 12 gekommen. Dies geht aus zwei Mitte\u2026 [+27901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Zu wenig Sicherheitsabstand ist Unfallursache Nummer eins", "description": "Wiesbaden (lhe) - Die h\u00e4ufigste Ursache von Unf\u00e4llen mit Verletzten oder Toten im hessischen Stra\u00dfenverkehr ist laut einer Statistik 2023 zu wenig", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/hessen/verkehr--zu-wenig-sicherheitsabstand-ist-unfallursache-nummer-eins-35231060.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35231062/t/bk/v1/w1440/r1.7778/-/15--kjn3xl7b5gv29axs2048jpeg---89debb86d75e60a7.jpg", "publishedAt": "2024-11-15T11:53:08Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nZum Weltgedenktag der Stra\u00dfenverkehrsopfer z\u00e4hlen Statistiker die h\u00e4ufigsten Unfallursachen in Hessen auf. Welche sind es?\r\nDie h\u00e4ufigste Ursache von Unf\u00e4llen mit Verletzt\u2026 [+1277 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Hannes Kohlmaier", "title": "S\u00fc\u00dfwaren-Laster ausgebrannt - 19 Tonnen hei\u00dfe Schokolade zerst\u00f6ren die A6", "description": "Ein Reifenplatzer verursachte einen Lkw-Unfall auf der A6 bei Bad Rappenau, bei dem tonnenweise Schokolade verbrannte und die Fahrbahn schmolz.", "url": "https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/bad-rappenau-brand-einen-schoko-lasters-zerstoert-asphalt-auf-a6-6736e8a24df82f5150639935", "urlToImage": "https://images.bild.de/6736e8a24df82f5150639935/5f24baba4e4372580fd340a6f33e213c,71b2df3f?w=1280", "publishedAt": "2024-11-15T08:06:57Z", "content": "Bad Rappenau Schade um die Schokolade! Und um die Autobahn.\r\nEin Reifenplatzer war vermutlich die Ursache f\u00fcr einen spektakul\u00e4ren Lkw-Unfall auf der A6 bei Bad Rappenau (Baden-W\u00fcrttemberg) in der Nac\u2026 [+1947 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Der Tagesspiegel", "title": "T\u00f6dlicher Unfall: \u00dcber rote Ampel gegangen - Fu\u00dfg\u00e4nger stirbt in Spandau", "description": "Ein Mann geht am Abend an einer Kreuzung \u00fcber Rot - als ein Auto heranf\u00e4hrt. Es kommt zu einem Unfall mit t\u00f6dlichen Folgen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/todlicher-unfall-uber-rote-ampel-gegangen-fussganger-stirbt-in-spandau-12710474.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/12710471/alternates/BASE_16_9_W1400/1731655076000/ein-streifenwagen-der-polizei-ist-mit-blaulicht-im-einsatz.jpeg", "publishedAt": "2024-11-15T07:17:56Z", "content": "Ein Fu\u00dfg\u00e4nger ist in Berlin-Spandau beim \u00dcberqueren einer roten Ampel von einem Auto erfasst worden und gestorben. Der Unfall ereignete sich gegen 21.00 Uhr am Donnerstagabend, wie die Polizei mittei\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehr: Unfall auf A20 - Sekundenschlaf?", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehr\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eUnfall auf A20 - Sekundenschlaf?\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/15/unfall-auf-a20-sekundenschlaf", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/15/unfall-auf-a20-sekundenschlaf-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-15T04:58:05Z", "content": "Bei einem Unfall auf der Autobahn 20 bei Zurow im Kreis Nordwestmecklenburg sind drei Menschen leicht verletzt worden. Eine 32 Jahre alte Autofahrerin kam mit ihrem Wagen von der Fahrbahn ab und pral\u2026 [+572 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Unfall auf A20 - Sekundenschlaf?", "description": "Eine Frau ist mit dem Auto auf der Autobahn unterwegs, als es zu einem Unfall kommt. Nach ersten Erkenntnissen k\u00f6nnte sie in einen Sekundenschlaf gefallen sein.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/mecklenburg-vorpommern/verkehr--unfall-auf-a20---sekundenschlaf--35229780.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35229782/t/Ln/v1/w1440/r1.7778/-/15--imoz24z4yov11axs2048jpeg---25336e71c9e09935.jpg", "publishedAt": "2024-11-15T04:58:05Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEine Frau ist mit dem Auto auf der Autobahn unterwegs, als es zu einem Unfall kommt. Nach ersten Erkenntnissen k\u00f6nnte sie in einen Sekundenschlaf gefallen sein.\r\nBei einem\u2026 [+762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "A39: Autokran f\u00e4hrt auf Sattelzug auf - Fahrer schwer verletzt", "description": "Auf der A39 ist ein Autokran unterwegs - begleitet von einem Sattelzug, der Gewichte f\u00fcr den Kran transportiert. Es kommt zu einem Auffahrunfall. Ein St\u00fcck der Autobahn wird gesperrt.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/niedersachsen-bremen/a39--autokran-faehrt-auf-sattelzug-auf---fahrer-schwer-verletzt-35229400.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35229402/t/I7/v1/w1440/r1.7778/-/14--hqrg2crtoiv16axs2048jpeg---cb1b61e42e2767bd.jpg", "publishedAt": "2024-11-14T21:18:24Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nAuf der A39 ist ein Autokran unterwegs - begleitet von einem Sattelzug, der Gewichte f\u00fcr den Kran transportiert. Es kommt zu einem Auffahrunfall. Ein St\u00fcck der Autobahn wi\u2026 [+1302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Wetter: Schnee im Alpenvorland \u2013 Kurzes Winter-Intermezzo in Bayern", "description": "In Teilen Bayerns hat sich in der Nacht eine d\u00fcnne Schneedecke ausgebreitet. Doch laut Deutschem Wetterdienst war dies nur ein fl\u00fcchtiger Gru\u00df des Winters.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/bayern/wetter--schnee-im-alpenvorland---kurzes-winter-intermezzo-in-bayern-35226788.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35226790/t/o0/v2/w1440/r1.7778/-/14--lcznumgflov16axs2048jpeg---7610648810648bca.jpg", "publishedAt": "2024-11-14T09:47:51Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nIn Teilen Bayerns hat sich in der Nacht eine d\u00fcnne Schneedecke ausgebreitet. Doch laut Deutschem Wetterdienst war dies nur ein fl\u00fcchtiger Gru\u00df des Winters.\r\nTeile des Frei\u2026 [+1952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Isabel Heusser (heu)", "title": "KURZMELDUNGEN - Polizei-News aus Z\u00fcrich: Vier Verletzte nach Grill-Unfall mit Stichflamme in der Swiss-Arena in\u00a0Kloten", "description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/polizei-news-aus-zuerich-verletzte-nach-grill-unfall-mit-stichflamme-in-kloten-ld.1853748", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/06/8f3abeda-417f-4193-9a88-02858c0188d2.webp?width=1022&height=575&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=1022,575,x2,y0&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-14T08:58:15Z", "content": "Vier Verletzte nach Grill-Unfall in der Swiss-Arena in Kloten\r\nAm Mittwochabend ist es bei einem Grill in einer Buvette in der Swiss-Arena in Kloten zu einem Gasaustritt gekommen. Das schreibt die Ka\u2026 [+26528 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sophie Krause", "title": "Bus- und Tramverkehr unterbrochen: Lkw f\u00e4hrt in Stra\u00dfenbahn-Oberleitung am Bahnhof Pankow", "description": "Am S- und U-Bahnhof Pankow f\u00e4hrt ein Lkw in die Tram-Oberleitung. Der Verkehr wird unterbrochen, auch Busse m\u00fcssen umgeleitet werden.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/bus-und-tramverkehr-unterbrochen-lkw-fahrt-in-strassenbahn-oberleitung-am-bahnhof-pankow-12702638.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/12635951/alternates/BASE_16_9_W1400/1730575017000/illustration-tram-berlin.jpeg", "publishedAt": "2024-11-13T21:10:32Z", "content": "Ein Unfall mit einem Lkw am Bahnhof Pankow hat am Mittwochabend zu Einschr\u00e4nkungen im Bus- und Tramverkehr gef\u00fchrt. Mehrere Buslinien mussten umgeleitet werden. Die Tram M1 war nach Angaben der Verke\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirol.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Sch\u00f6nberg: Sechs Verletzte bei Pkw-Crash", "description": "Ein Frontalzusammensto\u00df zweier Pkw auf der Brennerstra\u00dfe (B 182) in Sch\u00f6nberg im Tiroler Stubaital (Bezirk Innsbruck-Land) hat Mittwochmittag sechs Verletzte gefordert. Ein 55-j\u00e4hriger Italiener war mit seinem Wagen wegen eines Sekundenschlaf auf die Gegenfah\u2026", "url": "https://tirol.orf.at/stories/3281110/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/tir?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2022%2F10%2F90%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F1260732_master_449690_p2280258.jpg%3Fs%3Dd4d845e28528095fa045c3fa227de97520b2f7a0", "publishedAt": "2024-11-13T18:30:33Z", "content": "Aufgrund des Sekundenschlafs kollidierte der Italiener mit dem Pkw eines entgegenkommenden 64-j\u00e4hrigen Deutschen. Das Auto des Deutschen wurde mehrere Meter zur\u00fcck, jenes des Italieners in einen Entw\u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Stefan Jacobs", "title": "Kampf gegen Falschparker: Berliner Stadtr\u00e4tin will Kontrollpersonal ins Auto setzen \u2013 zum eigenen Schutz", "description": "H\u00f6here Strafen, mehr Kontrollen, konsequentes Abschleppen: Im Abgeordnetenhaus wird diskutiert, wie Berlins Stra\u00dfen sicherer werden k\u00f6nnten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/kampf-gegen-falschparker-berliner-stadtratin-will-kontrollpersonal-ins-auto-setzen--zum-eigenen-schutz-12702161.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/12702059/alternates/BASE_16_9_W1400/1731517873000/verkehr013-berlin-verkehr-stra-enverkehr-ein-pkw-wird-von-einem-adac-pannenhelfer-nach-einem-diebstahl-abgeschleppt-und-zur-werk.jpeg", "publishedAt": "2024-11-13T18:28:31Z", "content": "Die Tempelhof-Sch\u00f6neberger Stadtr\u00e4tin Saskia Ellenbeck (Gr\u00fcne) w\u00fcrde die Kontrolle von Falschparkern so schnell wie m\u00f6glich digitalisieren, um das Bezirksamtspersonal vor P\u00f6beleien und Bedrohungen du\u2026 [+5655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Dauereinsatz auf Autobahn: Unf\u00e4lle auf A3 - Verletzte, lange Staus und Festnahme", "description": "Auf der Autobahn 3 kommt am Mittwoch vieles zusammen. Es gibt mehrere Unf\u00e4lle - und eine Festnahme. Ein Polizist erkannte ein Auto wieder, dessen Fahrer vor Wochen auf ihn zugefahren war.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/hessen/dauereinsatz-auf-autobahn--unfaelle-auf-a3---verletzte--lange-staus-und-festnahme-35225898.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35225900/t/OB/v1/w1440/r1.7778/-/13--fvsewe2arav6axs2048jpeg---f25bdd2794791e0c.jpg", "publishedAt": "2024-11-13T18:27:08Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nAuf der Autobahn 3 kommt am Mittwoch vieles zusammen. Es gibt mehrere Unf\u00e4lle - und eine Festnahme. Ein Polizist erkannte ein Auto wieder, dessen Fahrer vor Wochen auf ihn\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Dauereinsatz auf Autobahn: Unf\u00e4lle auf A3 - Verletzte, lange Staus und Festnahme", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eDauereinsatz auf Autobahn\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eUnf\u00e4lle auf A3 - Verletzte, lange Staus und Festnahme\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/13/unfaelle-auf-a3-verletzte-lange-staus-und-festnahme", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/13/unfaelle-auf-a3-verletzte-lange-staus-und-festnahme-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-13T18:27:08Z", "content": "Mehrere Unf\u00e4lle mit drei Verletzten haben auf der Autobahn 3 bei Seligenstadt und Obertshausen zu kilometerlangen Staus und einer Festnahme gef\u00fchrt. Zun\u00e4chst fuhren am Vormittag mehrere Fahrzeuge auf\u2026 [+2476 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Unfall: 36-J\u00e4hriger f\u00e4hrt auf Pannen-Lkw auf und stirbt", "description": "Kn\u00fcllwald (lhe) - Ein Autofahrer ist auf der Autobahn 7 auf einen stehenden Pannen-Lkw aufgefahren und gestorben. Der 36-J\u00e4hrige aus Schl\u00fcchtern sei noch", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/hessen/unfall--36-jaehriger-faehrt-auf-pannen-lkw-auf-und-stirbt-35225818.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35225820/t/0e/v1/w1440/r1.7778/-/13--k73x4pordwv3axs2048jpeg---73fe2e4d897881a2.jpg", "publishedAt": "2024-11-13T17:23:48Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEin Lkw hat auf der Autobahn eine Panne und muss anhalten. Das wird einem 36-J\u00e4hrigen zum Verh\u00e4ngnis.\r\nEin Autofahrer ist auf der Autobahn 7 auf einen stehenden Pannen-Lkw\u2026 [+539 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS online", "title": "\u201eSchutz aller Menschen an oberster Stelle setzen\u201c - Nach erneutem Unfall auf K\u00f6lner \"Problemstra\u00dfe\" appellieren Anwohner an die Politik", "description": "Erneut ist es auf der Luxemburger Stra\u00dfe in K\u00f6ln zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Ein f\u00fcnfj\u00e4hriger Junge wurde vor den Augen seines Vaters auf seinem Fahrrad von einem abbiegenden Lkw erfasst und schwer verletzt. Die Anwohner in Veedel haben genug.", "url": "https://www.focus.de/panorama/nach-erneutem-unfall-auf-koelner-problemstrasse-appellieren-anwohner-an-die-politik_2f431e5f-ac1a-4e79-8af8-95d3fdbda42a.html", "urlToImage": "https://quadro.burda-forward.de/ctf/2c54e1e4-68eb-4711-b36e-ec81b100da3b.085fb01c-b681-4323-81ec-ef0e0e92e9fe.jpeg?im=Resize%3D%281200%2C630%29&hash=81347e269c8a49fee1659d6ae375d53c572f40519c001be653d62b9ea4aaee6f", "publishedAt": "2024-11-13T15:44:00Z", "content": "Am vergangenen Dienstag (5. November 2024) ist es auf der Luxemburger Stra\u00dfe zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Ein f\u00fcnfj\u00e4hriger Junge wurde auf seinem Fahrrad von einem abbiegenden Lkw erfas\u2026 [+3349 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Sascha Wimmer", "title": "Arbeiten auf Norderelbbr\u00fccke gestartet - Chaos wegen A1-Sperrung droht", "description": "Ein Asphaltschaden auf der A1-Norderelbbr\u00fccke in Hamburg erfordert eine dringende Reparatur. Am Wochenende wird die vielbefahrene Br\u00fccke dann voll gesperrt.", "url": "https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-norderelbbruecke-am-wochenende-voll-gesperrt-67347ef70946c75d676971f7", "urlToImage": "https://images.bild.de/67347ef70946c75d676971f7/b10323c0324a3eec08e3299e28120b67,3be978d5?w=1280", "publishedAt": "2024-11-13T14:22:03Z", "content": "Hamburg Jetzt muss zun\u00e4chst der Stra\u00dfenbelag dringend erneuert werden!\r\nVor den geplanten Schwei\u00dfarbeiten an der Norderelbbr\u00fccke der Autobahn 1 in Hamburg muss zun\u00e4chst ein Asphaltschaden in Fahrtric\u2026 [+1062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "FUNKE Mediengruppe", "title": "Gro\u00dfrazzia wegen Kokstaxis \u2013 Sp\u00fcrhunde im Einsatz", "description": "Ein Betrunkener attackierte in Neuk\u00f6lln einen Bus mit einem Stein, in Lichtenrade starb eine Frau bei einem Unfall. News im Blog.", "url": "https://www.morgenpost.de/berlin/article407506442/berlin-polizei-feuerwehr-meldungen-aktuell-1211-grossrazzia-koxtaxis-spuerhunde.html", "urlToImage": "https://img.sparknews.funkemedien.de/406648098/406648098_1719295358_v16_9_1600.jpeg", "publishedAt": "2024-11-12T15:41:00Z", "content": "Berlin. Ein Betrunkener attackierte in Neuk\u00f6lln einen Bus mit einem Stein, in Lichtenrade starb eine Frau bei einem Unfall. News im Blog.\r\n<ul><li>Rettungswagen verliert w\u00e4hrend der Fahrt seinen Reif\u2026 [+14555 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "FUNKE Mediengruppe", "title": "Wilhelmstadt: Mann p\u00f6belt in Supermarkt und schl\u00e4gt Polizisten", "description": "Ein Betrunkener attackierte in Neuk\u00f6lln einen Bus mit einem Stein, in Lichtenrade starb eine Frau bei einem Unfall. News im Blog.", "url": "https://www.morgenpost.de/berlin/article407506442/berlin-polizei-feuerwehr-meldungen-aktuell-1211-mann-supermarkt-angriff-polizisten.html", "urlToImage": "https://img.sparknews.funkemedien.de/406648053/406648053_1719294170_v16_9_1600.jpeg", "publishedAt": "2024-11-12T11:35:00Z", "content": "Berlin. Ein Betrunkener attackierte in Neuk\u00f6lln einen Bus mit einem Stein, in Lichtenrade starb eine Frau bei einem Unfall. News im Blog.\r\n<ul><li>Wilhelmstadt: Mann p\u00f6belt in Supermarkt rum und grei\u2026 [+11274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Isabel Heusser (heu)", "title": "KURZMELDUNGEN - Polizei-News aus Z\u00fcrich: Fussg\u00e4nger nach Kollision mit Tram verstorben", "description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/polizei-news-aus-zuerich-fussgaenger-nach-kollision-mit-tram-verstorben-ld.1853748", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/06/8f3abeda-417f-4193-9a88-02858c0188d2.webp?width=1022&height=575&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=1022,575,x1,y0&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-12T10:32:07Z", "content": "Fussg\u00e4nger nach Kollision mit Tram verstorben\r\nela./jhu. Am Montagabend (11.\u00a012.) ist im Kreis 7 ein Tram mit einem Fussg\u00e4nger kollidiert. Dabei wurde der Mann so schwer verletzt, dass er wenige Stun\u2026 [+24763 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "FUNKE Mediengruppe", "title": "Betrunkener Mann attackiert BVG-Bus mit 2-Kilo-Pflasterstein", "description": "Weil er nicht einsteigen durfte, schleuderte ein Mann in der Nacht einen Stein gegen einen Bus. Die Blaulicht-News aus Berlin im Blog.", "url": "https://www.morgenpost.de/berlin/article407506442/berlin-polizei-feuerwehr-meldungen-aktuell-1211-angriff-bus-pflasterstein.html", "urlToImage": "https://img.sparknews.funkemedien.de/407665111/407665111_1731392684_v16_9_1600.jpeg", "publishedAt": "2024-11-12T09:24:00Z", "content": "Berlin. Weil er nicht einsteigen durfte, schleuderte ein Mann in der Nacht einen Stein gegen einen Bus. Die Blaulicht-News aus Berlin im Blog.\r\n<ul><li>Siemensstadt: Jugendliche sprengen Zigarettenau\u2026 [+5301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kaernten.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Lenker nach Unfall unter Pkw eingeklemmt", "description": "In der Nacht auf Dienstag ist ein 53-j\u00e4hriger Mann aus dem Bezirk Klagenfurt-Land auf der Rosentalstra\u00dfe (B85) mit seinem Pkw von der Stra\u00dfe abgekommen und ins Schleudern geraten. Der Wagen kippte um und blieb in einer Wohnhaus-Einfahrt stehen, der Lenker wur\u2026", "url": "https://kaernten.orf.at/stories/3280826/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/ktn?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2024%2F46%2F25%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F2417616_master_924325_465558404_974293451401942_3852190044047632292_n.jpg%3Fs%3Dc21908b222516995332a3c654812c15978f14ead", "publishedAt": "2024-11-12T05:24:49Z", "content": "Kurz nach Mitternacht fuhr der Mann mit seinem Pkw von Ferlach in Richtung St. Margareten im Rosental. Auf H\u00f6he Unterglainach kam er rechts von der Fahrbahn ab und kollidierte mit der Leitschiene. De\u2026 [+651 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Isabel Heusser (heu)", "title": "KURZMELDUNGEN - Polizei-News aus Z\u00fcrich: Mann wird\u00a0mit Hiebwaffe\u00a0verletzt \u2013 Staatsanwaltschaft er\u00f6ffnet Strafverfahren wegen des Verdachts auf versuchte T\u00f6tung", "description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/polizei-news-aus-zuerich-mann-wird-im-kreis-3-mit-hiebwaffe-verletzt-ld.1853748", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/06/8f3abeda-417f-4193-9a88-02858c0188d2.webp?width=1022&height=575&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=1022,575,x1,y0&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-11T13:01:41Z", "content": "Nach Angriff mit Hiebwaffe: Staatsanwaltschaft ermittelt\r\nheu. Am fr\u00fchen Sonntagmorgen hat ein 45-j\u00e4hriger Italiener im Z\u00fcrcher Stadtkreis\u00a03 einen Mann mit einer Hiebwaffe verletzt. Nun hat die f\u00fcr s\u2026 [+21349 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "BILD", "title": "Wasbek - Unfall auf B 430: Mehrere Verletzte", "description": "Wasbek \u2013 Ein Verkehrsunfall auf der B430 bei Wasbek f\u00fchrte am 11.11.2024 zu mehreren leicht verletzten Personen und erheblichen Verk...", "url": "https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/wasbek-unfallserie-auf-b430-sorgt-fuer-stau-6731c70d048fa103a43c5b12", "urlToImage": "https://images.bild.de/6731c70d048fa103a43c5b12/f415baf100649b0d40c213c5fb1f69cf-landscape,8ffb813b?w=1280", "publishedAt": "2024-11-11T11:24:57Z", "content": "Wasbek Ein Verkehrsunfall auf der B430 bei Wasbek f\u00fchrte am 11.11.2024 zu mehreren leicht verletzten Personen und erheblichen Verkehrsbehinderungen.\r\nGegen 6.45 Uhr ereigneten sich zwei Auffahrunf\u00e4ll\u2026 [+663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Norderelbbr\u00fccke an der A1 muss repariert werden \u2013 kurzfristige Sperrung", "description": "Am Wochenende steht eine Vollsperrung der Norderelbbr\u00fccke in Hamburg an. Weil die Autobahnbr\u00fccke bei den dann anstehenden Schwei\u00dfarbeiten nicht wackeln darf, muss ein Asphaltschaden vorher repariert werden. Daf\u00fcr wird die Fahrbahn der A1 am Mittwoch teilweise\u2026", "url": "https://www.welt.de/regionales/hamburg/article254460750/Hamburg-Norderelbbruecke-an-der-A1-muss-repariert-werden-kurzfristige-Sperrung.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/regionales/hamburg/mobile254460814/8927938567-ci16x9-w1200/Norderelbbruecke-Hamburg.jpg", "publishedAt": "2024-11-11T10:51:19Z", "content": "Am Wochenende steht eine Vollsperrung der Norderelbbr\u00fccke in Hamburg an. Weil die Autobahnbr\u00fccke bei den dann anstehenden Schwei\u00dfarbeiten nicht wackeln darf, muss ein Asphaltschaden vorher repariert \u2026 [+2075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Autobahnbr\u00fccke: Asphaltschaden auf Norderelbbr\u00fccke \u2013 Reparatur am Mittwoch", "description": "Wegen einer Reparatur der Stahlkonstruktion k\u00f6nnen am Wochenende keine Autos \u00fcber die Norderelbbr\u00fccke der A1 in Hamburg fahren. Doch vor der Vollsperrung muss noch ein anderer Schaden behoben werden.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/hamburg-schleswig-holstein/autobahnbruecke--asphaltschaden-auf-norderelbbruecke---reparatur-am-mittwoch-35217268.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35217270/t/L2/v1/w1440/r1.7778/-/11--65iw7km7zjv27axs2048jpeg---c0debf92c6464633.jpg", "publishedAt": "2024-11-11T10:01:50Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nWegen einer Reparatur der Stahlkonstruktion k\u00f6nnen am Wochenende keine Autos \u00fcber die Norderelbbr\u00fccke der A1 in Hamburg fahren. Doch vor der Vollsperrung muss noch ein and\u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehr: F\u00fcnf Schwerverletzte nach Autounfall - Mann in Lebensgefahr", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehr\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eF\u00fcnf Schwerverletzte nach Autounfall - Mann in Lebensgefahr\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/11/fuenf-schwerverletzte-nach-autounfall-mann-in-lebensgefahr", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/11/fuenf-schwerverletzte-nach-autounfall-mann-in-lebensgefahr-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-11T02:59:23Z", "content": "Bei einem Unfall mit zwei Autos im Kreis Ludwigslust-Parchim sind vier Menschen schwer und einer lebensbedrohlich verletzt worden. Nach ersten Erkenntnissen beachtete ein 29 Jahre alter Autofahrer an\u2026 [+772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Zwei Jugendliche bei Unfall schwer verletzt", "description": "M\u00fclsen (sn) - Bei einem Unfall mit einem Kleinkraftrad in M\u00fclsen im Kreis Zwickau sind zwei Jugendliche schwer verletzt worden. Ein 45 Jahre alter", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/sachsen/verkehr--zwei-jugendliche-bei-unfall-schwer-verletzt-35216294.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35216296/t/c7/v1/w1440/r1.7778/-/11--duqkbqotkfv6axw800h600jpeg---60a83098f998d5c7.jpg", "publishedAt": "2024-11-11T02:15:46Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEin Auto st\u00f6\u00dft mit einem Kleinkraftrad zusammen. Zwei Menschen werden schwer verletzt.\r\nBei einem Unfall mit einem Kleinkraftrad in M\u00fclsen im Kreis Zwickau sind zwei Jugen\u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS online", "title": "Vor 50 Jahren - Todesdrama bei Lufthansa-Flug LH540: Wie es zur Katastrophe von Nairobi kam", "description": "Vor 50 Jahren verunfallte eine Boeing 747 der deutschen Fluggesellschaft. 59 Menschen starben. Das Protokoll des fatalen Startlaufs der Boeing 747 von Lufthansa in Nairobi.", "url": "https://www.focus.de/panorama/aus-aller-welt/vor-50-jahren-todesdrama-bei-lufthansa-flug-lh540-wie-es-zur-katastrophe-von-nairobi-kam_5062f21a-97ef-47f8-af37-394065c70a81.html", "urlToImage": "https://quadro.burda-forward.de/ctf/be2f3ca7-3c88-48ff-bcfd-8567322e9b3a.1bfa0cda-7229-421a-ae8c-3d59243864b2.jpeg?im=RegionOfInterestCrop%3D%281200%2C630%29%2CregionOfInterest%3D%28554%2C526%29&hash=3c552c52816a292e6fb15572858ae2eac95f1683546f9e609538b810a3f7d356", "publishedAt": "2024-11-10T17:29:00Z", "content": "Flug LH540 vom 19. November 1974 sollte die 170 Passagiere nach Afrika bringen. Zun\u00e4chst steuerte die Boeing 747-100 mit dem Kennzeichen D-ABYB von Frankfurt aus Nairobi an und von dort aus sollte es\u2026 [+17476 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "BILD", "title": "St. Ingbert - Betrunkener Fahrer (34) crasht Transporter", "description": "St. Ingbert \u2013 Ein betrunkener Fahrer verursachte am 09.11.2024 gegen 19 Uhr auf der A6 in Richtung Saarbr\u00fccken einen Unfall. Der Man...", "url": "https://www.bild.de/regional/saarland/st-ingbert-transporter-kracht-auf-a6-in-schutzplanke-6730a8db048fa103a43c5322", "urlToImage": "https://images.bild.de/6730a8db048fa103a43c5322/073c2bbc321daea1d5b9859affa087b8-landscape,926b065e?w=1280", "publishedAt": "2024-11-10T15:50:15Z", "content": "St. Ingbert Ein betrunkener Fahrer verursachte am 09.11.2024 gegen 19 Uhr auf der A6 in Richtung Saarbr\u00fccken einen Unfall.\r\nDer Mann verlor die Kontrolle \u00fcber seinen wei\u00dfen Transporter, geriet ins Sc\u2026 [+517 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "BILD", "title": "Detmold - Frontalcrash: Drei Verletzte bei Unfall", "description": "Lippe \u2013 Ein schwerer Verkehrsunfall ereignete sich am Freitagabend auf der Hornschen Stra\u00dfe in Remmighausen. Ein 48-j\u00e4hriger Fahrer ...", "url": "https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/lippe-frontalcrash-auf-hornsche-strasse-drei-schwerverletzte-6730a9e9b91eb04cf3c5539d", "urlToImage": "https://images.bild.de/6730a9e9b91eb04cf3c5539d/073c2bbc321daea1d5b9859affa087b8-landscape,926b065e?w=1280", "publishedAt": "2024-11-10T15:23:16Z", "content": "Lippe Ein schwerer Verkehrsunfall ereignete sich am Freitagabend auf der Hornschen Stra\u00dfe in Remmighausen.\r\nEin 48-j\u00e4hriger Fahrer aus Augustdorf wollte mit seinem Ford Transit Kombi nach links in di\u2026 [+875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Unfall: Waschb\u00e4r verursacht einen Verkehrsunfall", "description": "O\u00dfling (sn) - Ein Waschb\u00e4r hat im Landkreis Bautzen nach Angaben der Polizei einen Verkehrsunfall verursacht. Das Tier \u00fcberquerte am Samstagabend eine", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/sachsen/unfall--waschbaer-verursacht-einen-verkehrsunfall-35215464.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35215466/t/jm/v1/w1440/r1.7778/-/10--iamhkuohgav9axw800h600jpeg---11cb642f1fa4395a.jpg", "publishedAt": "2024-11-10T11:10:54Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEin Waschb\u00e4r \u00fcberquert eine Stra\u00dfe - und bringt damit den Verkehr durcheinander. F\u00fcr das Tier selbst geht die Situation glimpflich aus.\r\nEin Waschb\u00e4r hat im Landkreis Baut\u2026 [+454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirol.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Druck aus Italien wegen der Luegbr\u00fccke", "description": "Handelskammer und Transporteure in S\u00fcdtirol und dem Trentino malen mit Hilfe einer Studie ein d\u00fcsteres Bild der Auswirkungen durch die Einspurigkeit der Luegbr\u00fccke auf der Brennerautobahn. Sie sprechen von enormen wirtschaftlichen Einschr\u00e4nkungen. Der Tiroler\u2026", "url": "https://tirol.orf.at/stories/3280611/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/tir?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2024%2F44%2F89%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F2401911_master_917989_themenbild_tirol_brennerautobahn_a13_-_luegbruecke_5.jpg%3Fs%3D6d9052a53a32e43e417f07c7e6c98dd07508ad06", "publishedAt": "2024-11-10T09:12:09Z", "content": "Alles wird stehen, nichts wird weitergehen, so der Grundtenor der Studie. Der Direktor von Uniontrasporti Antonello Fontanili sagt, man habe zwei Szenarien analysiert. Wenn es auf der Lueg-Br\u00fccke nur\u2026 [+2384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: F\u00fcnf Verletzte bei Autounfall in Saarbr\u00fccken", "description": "An einer Kreuzung in Saarbr\u00fccken kommt es zu einer Kollision von zwei Autos. Unter den Verletzten sind auch Kinder. Beide Fahrer geben an, bei Gr\u00fcn gefahren zu sein.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/rheinland-pfalz-saarland/verkehr--fuenf-verletzte-bei-autounfall-in-saarbruecken-35214850.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35214852/t/VI/v1/w1440/r1.7778/-/10--62p3naohsfv10axw800h600jpeg---3aa2d7a1d7f7cd97.jpg", "publishedAt": "2024-11-10T00:40:52Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nAn einer Kreuzung in Saarbr\u00fccken kommt es zu einer Kollision von zwei Autos. Unter den Verletzten sind auch Kinder. Beide Fahrer geben an, bei Gr\u00fcn gefahren zu sein.\r\nF\u00fcnf\u2026 [+642 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehr: F\u00fcnf Verletzte bei Autounfall in Saarbr\u00fccken", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehr\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eF\u00fcnf Verletzte bei Autounfall in Saarbr\u00fccken\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/10/fuenf-verletzte-bei-autounfall-in-saarbruecken", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/10/fuenf-verletzte-bei-autounfall-in-saarbruecken-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-10T00:40:52Z", "content": "F\u00fcnf Menschen, darunter drei Kinder, sind bei einem Zusammensto\u00df von zwei Autos an einer Kreuzung in Saarbr\u00fccken leicht verletzt worden. Eines der Autos wurde bei dem Unfall am Samstagabend gegen ein\u2026 [+447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "title": "Verkehr im Freistaat: Zwei Menschen sterben nach schweren Unf\u00e4llen in Bayern", "description": "Im Landkreis Landsberg am Lech kommt es zu einem t\u00f6dlichen Unfall mit einem Traktor, im Allg\u00e4u stirbt ein 87-J\u00e4hriger auf einer Bundesstra\u00dfe, im Landkreis Forchheim schwebt ein Mann nach einem Auffahrunfall in Lebensgefahr.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/bayern/bayern-verkehr-unfaelle-polizei-krankenwagen-lux.PF3rnipUkdGmgqVT6kU3cD", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/2024/11/09/2750de99-8b07-43e4-98b1-cc028e2dc076.jpeg?q=60&fm=webp&width=1200&rect=0%2C146%2C3000%2C1688", "publishedAt": "2024-11-09T12:18:40Z", "content": "In Prittriching im Landkreis Landsberg am Lech wollte ein Traktor von einem Feld auf eine Stra\u00dfe abbiegen. Dabei \u00fcbersah der 65-j\u00e4hrige Fahrer nach Angaben der Polizei einen Kleinbus. Dessen 68-j\u00e4hri\u2026 [+1523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Isabel Heusser (heu)", "title": "KURZMELDUNGEN - Polizei-News aus Z\u00fcrich: Fussg\u00e4ngerin bei Unfall in Wetzikon schwer verletzt", "description": "Polizei-News aus Z\u00fcrich: Fussg\u00e4ngerin bei Unfall in Wetzikon schwer verletzt", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/polizei-news-aus-zuerich-fussgaengerin-bei-unfall-in-wetzikon-schwer-verletzt-ld.1853748", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/09/e8036d09-2b61-40f3-82a9-d5e7d0aa816c.jpeg?width=1200&height=675&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=2560,1440,x0,y240&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-09T12:14:00Z", "content": "Lastwagen erfasst Fussg\u00e4ngerin in Wetzikon\r\nDie Z\u00fcrcherstrasse in Wetzikon war am Freitag w\u00e4hrend zwei Stunden gesperrt.\r\nlip. Ein Lastwagen hat am Freitagnachmittag (8.\u00a011.) in Wetzikon eine Fussg\u00e4n\u2026 [+17536 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Unfall mit Traktorgespann - 18-J\u00e4hrige kommt ins Krankenhaus", "description": "Brockenem (lni) - Bei einem Verkehrsunfall mit einem Auto und einem Traktorgespann nahe Brockenem (Landkreis Hildesheim) sind zwei Menschen leicht", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/niedersachsen-bremen/verkehr--unfall-mit-traktorgespann---18-jaehrige-kommt-ins-krankenhaus-35213374.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35213376/t/Zh/v1/w1440/r1.7778/-/08--tydneerfdfv14axw800h600jpeg---f860828a449524ef.jpg", "publishedAt": "2024-11-08T20:32:41Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEine 18-J\u00e4hrige f\u00e4hrt im Landkreis Hildesheim gegen den Anh\u00e4nger eines Traktors. Zwei Menschen verletzen sich leicht.\r\nBei einem Verkehrsunfall mit einem Auto und einem Tr\u2026 [+471 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehr: Unfall mit Traktorgespann - 18-J\u00e4hrige kommt ins Krankenhaus", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehr\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eUnfall mit Traktorgespann - 18-J\u00e4hrige kommt ins Krankenhaus\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/08/unfall-mit-traktorgespann-18-jaehrige-kommt-ins-krankenhaus", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/08/unfall-mit-traktorgespann-18-jaehrige-kommt-ins-krankenhaus-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-08T20:32:41Z", "content": "Bei einem Verkehrsunfall mit einem Auto und einem Traktorgespann nahe Brockenem (Landkreis Hildesheim) sind zwei Menschen leicht verletzt worden. Eine 18-J\u00e4hrigen kollidierte mit ihrem Auto mit einem\u2026 [+364 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Der Tagesspiegel", "title": "M\u00e4dchen mehrere Meter durch die Luft geschleudert: Autofahrer f\u00e4hrt 13-j\u00e4hrige Fu\u00dfg\u00e4ngerin in Berlin an", "description": "Bei einem Unfall in Britz hat eine 13-J\u00e4hrige Kopfverletzungen erlitten. Ein Autofahrer hatte sie offenbar nicht gesehen, als sie auf die Stra\u00dfe trat.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/madchen-mehrere-meter-durch-die-luft-geschleudert-autofahrer-fahrt-13-jahrige-fussgangerin-in-berlin-an-12674906.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/12674864/alternates/BASE_16_9_W1400/1731079682000/krankenwagen-im-einsatz-archiv.jpeg", "publishedAt": "2024-11-08T15:36:45Z", "content": "Am Donnerstagmorgen ist in Berlin-Neuk\u00f6lln ein M\u00e4dchen schwer von einem Autofahrer verletzt worden. Das teilte die Polizei am Freitag mit.\r\nDie Tagesspiegel-App Aktuelle Nachrichten, Hintergr\u00fcnde und\u2026 [+979 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Alfons Kaiser", "title": "Mehr als \u201eVermischtes\u201c: 75 Jahre Gesellschaftgeschichte", "description": "Das Ressort \u201eDeutschland und die Welt\u201c in der gedruckten F.A.Z. verstand sich schon immer nicht nur als \u201eVermischtes\u201c. \u00dcber die Jahrzehnte f\u00e4cherten sich die Themen immer weiter auf \u2013 und ergeben eine kleine Gesellschaftsgeschichte.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/mehr-als-vermischtes-in-der-faz-75-jahre-gesellschaftgeschichte-110081760.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/1092248746/1.10094596/facebook_teaser/umjubelt-lena-meyer-landrut-am.jpg", "publishedAt": "2024-11-08T12:22:35Z", "content": "Der Krieg war seit vier Jahren vorbei, die W\u00e4hrungsreform hatte 1948 die Grundlage f\u00fcr die wirtschaftliche Er\u00adholung Deutschlands geschaffen, und mit der Gr\u00fcndung der Bundesrepublik im Fr\u00fchjahr 1949 \u2026 [+10258 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "EFAHRER.com", "title": "News - Weihnachtsmarkt auf der Autobahn: Gebrannte Mandeln sorgen f\u00fcr Vollsperrung", "description": "Auf der A 49 in Hessen brannte ein Lastwagen. Der Anh\u00e4nger war mit rund 20 Tonnen Mandeln beladen. Statt gebrannte Mandeln f\u00fcr den Weihnachtsmarkt zu liefern, wurde die Ladung nach langen Aufr\u00e4umarbeiten abtransportiert.", "url": "https://www.focus.de/panorama/weihnachtsmarkt-auf-der-autobahn-gebrannte-mandeln-sorgen-fuer-vollsperrung_id_260463554.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/auto/elektroauto/news/id_260463549/weihnachtsmarkt-auf-der-autobahn-gebrannte-mandeln-sorgen-fuer-vollsperrung.jpg?im=Crop%3D%280%2C45%2C1440%2C720%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=mediumHigh&hash=0e13b2d10bf622122d789bf1ed920aace3d1b51c90a8051f7bf56fc5224699f1", "publishedAt": "2024-11-08T10:40:06Z", "content": "Diese Woche geriet um ein Uhr nachts auf der Autobahn A 49 in Richtung Marburg in Hessen ein Lkw in Brand. Der Fahrer bemerkte das Feuer kurz vor der Abfahrt Baunatal-S\u00fcd und schaffte es noch rechtze\u2026 [+867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "Von Andreas Schubert", "title": "Verkehr in M\u00fcnchen: 96,1 Millionen Euro, um einen Bahn\u00fcbergang zu ersetzen", "description": "In der Fasanerie kam es an der Bahnschranke schon zweimal beinahe zu einem Unfall, nun soll die Gefahrenstelle entsch\u00e4rft werden. Was stattdessen dort nun geplant ist.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/muenchen-feldmoching-fasanerie-bahnuebergang-infos-lux.QiFB5v3WyDsMWXDCgK8PzC", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/2024/11/06/beefd6ec-adf2-43b6-9231-ace84e8cb6f6.jpeg?q=60&fm=webp&width=1200&rect=0%2C537%2C3755%2C2112", "publishedAt": "2024-11-06T15:11:18Z", "content": "Am Dienstag hat der Bauausschuss des Stadtrats das Projekt genehmigt. Wesentliches Ziel der geplanten Bauma\u00dfnahme ist es, die Sicherheit f\u00fcr alle Verkehrsteilnehmenden vor Ort zu erh\u00f6hen. Und das l\u00e4s\u2026 [+3183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Isabel Heusser (heu)", "title": "KURZMELDUNGEN - Polizei-News aus Z\u00fcrich: Polizei sucht mit Helikopter nach Einbrechern am Z\u00fcrichsee", "description": "Polizei-News aus Z\u00fcrich: Auch E-Mopeds lassen sich frisieren", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/polizei-news-aus-zuerich-polizei-sucht-mit-helikopter-nach-einbrechern-ld.1853748", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/06/8f3abeda-417f-4193-9a88-02858c0188d2.webp?width=1022&height=575&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=1022,575,x1,y0&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-06T10:03:01Z", "content": "Grossfahndung nach Einbruch in Zollikon\r\nheu. Am Dienstagabend ist in Uetikon am See ein Einbrecher kurz nach der Tat verhaftet worden. Zwei weitere T\u00e4ter sind fl\u00fcchtig, wie die Kantonspolizei am Mit\u2026 [+16810 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Mehrere Verletzte bei Unfall in Hamburg-Bergedorf", "description": "Bergedorf (lno) - Ein 39-j\u00e4hriger Autofahrer ist in Hamburg-Bergedorf aus noch ungekl\u00e4rten Gr\u00fcnden mit seinem Wagen in den Gegenverkehr abgekommen und mit", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/hamburg-schleswig-holstein/verkehr--mehrere-verletzte-bei-unfall-in-hamburg-bergedorf-35202984.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35202986/t/VQ/v1/w1440/r1.7778/-/06--c4hrgjuktyv20axw800h600jpeg---c092826697d41e17.jpg", "publishedAt": "2024-11-06T05:51:51Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nNach der Kollision mehrerer Autos in Hamburg-Bergedorf wurde die Bergedorfer Stra\u00dfe f\u00fcr mehrere Stunden voll gesperrt.\r\nEin 39-j\u00e4hriger Autofahrer ist in Hamburg-Bergedorf\u2026 [+580 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehr: Mehrere Verletzte bei Unfall in Hamburg-Bergedorf", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehr\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eMehrere Verletzte bei Unfall in Hamburg-Bergedorf\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/06/mehrere-verletzte-bei-unfall-in-hamburg-bergedorf", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/06/mehrere-verletzte-bei-unfall-in-hamburg-bergedorf-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-06T05:51:51Z", "content": "Ein 39-j\u00e4hriger Autofahrer ist in Hamburg-Bergedorf aus noch ungekl\u00e4rten Gr\u00fcnden mit seinem Wagen in den Gegenverkehr abgekommen und mit anderen Autos kollidiert. Der Mann war am Abend mit seinem Aut\u2026 [+432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Unfall auf A3 bei Duisburg - mehrere Verletzte", "description": "Duisburg (lnw) - Bei einem Unfall auf der A3 bei Duisburg sind mehrere Menschen verletzt worden. Von zwei Schwerverletzten schwebte einer in Lebensgefahr,", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/nordrhein-westfalen/verkehr--unfall-auf-a3-bei-duisburg---mehrere-verletzte-35202644.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35202646/t/Ug/v1/w1440/r1.7778/-/06--nlesst6yhnv4axw800h600jpeg---ddd5809e83c35f4c.jpg", "publishedAt": "2024-11-06T03:12:57Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nAuf der A3 kommt es zu einem Unfall mit mehreren Verletzten. Die Autobahn wird in Richtung K\u00f6ln voll gesperrt.\r\nBei einem Unfall auf der A3 bei Duisburg sind mehrere Mensc\u2026 [+359 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Laura Meinfelder", "title": "Bauarbeiter (60) starb - Bergung von Ungl\u00fcckskran an Stausee beginnt", "description": "Zwei Monate nach dem t\u00f6dlichen Kranunfall an der Bleilochtalsperre startet die Bergung der Tr\u00fcmmerteile, w\u00e4hrend die Kriminalpolizei weiter ermittelt.", "url": "https://www.bild.de/regional/thueringen/nach-unfall-an-bleilochtalsperre-unglueckskran-wird-geraeumt-672a4f2f13935046aa262312", "urlToImage": "https://images.bild.de/672a4f2f13935046aa262312/74f84986862b9bce62e1a53a315a9071,3a26efff?w=1280", "publishedAt": "2024-11-05T17:32:42Z", "content": "Bad Lobenstein (Th\u00fcringen) Vor zwei Monaten kam es zu einem tragischen Unfall: Ein Arbeiter (60) wurde beim Einsturz eines 30 Meter hohen Krans an der Bleilochtalsperre get\u00f6tet. Jetzt beginnt die Ber\u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "BILD", "title": "Beverungen - Warburgerin (55) verursacht Unfall mit drei Autos", "description": "Beverungen \u2013 Ein Verkehrsunfall in Beverungen f\u00fchrte am Dienstag, dem 5. November, zu Besch\u00e4digungen an drei Fahrzeugen und leichten...", "url": "https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/beverungen-unfall-auf-b241-beschaedigt-drei-fahrzeuge-672a08c8276e913aed3cee8a", "urlToImage": "https://images.bild.de/672a08c8276e913aed3cee8a/f415baf100649b0d40c213c5fb1f69cf-landscape,8ffb813b?w=1280", "publishedAt": "2024-11-05T13:08:45Z", "content": "Beverungen Ein Verkehrsunfall in Beverungen f\u00fchrte am Dienstag, dem 5. November, zu Besch\u00e4digungen an drei Fahrzeugen und leichten Verletzungen einer 55-j\u00e4hrigen Frau aus Warburg.\r\nDie Frau fuhr gege\u2026 [+782 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Verkehr: Vier Unf\u00e4lle auf A92 in Niederbayern - zwei Verletzte", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eVerkehr\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eVier Unf\u00e4lle auf A92 in Niederbayern - zwei Verletzte\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/05/vier-unfaelle-auf-a92-in-niederbayern-zwei-verletzte", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/05/vier-unfaelle-auf-a92-in-niederbayern-zwei-verletzte-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-05T05:22:59Z", "content": "Bei einer Unfallserie auf der Autobahn 92 im Landkreis Dingolfing-Landau sind zwei Menschen verletzt worden. Ein Mensch musste zur station\u00e4ren Behandlung in ein Krankenhaus gebracht werden, wie eine \u2026 [+703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Sofa f\u00e4llt auf Autobahn - Wagen prallt dagegen", "description": "Eching (lby) - Das Auto eines 21 Jahre alten Mannes ist im Kreis Freising auf der Autobahn 92 gegen ein Sofa geprallt. Nach Zeugenaussagen fiel das", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/bayern/verkehr--sofa-faellt-auf-autobahn---wagen-prallt-dagegen-35199326.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35199328/t/mC/v1/w1440/r1.7778/-/05--aqnjxrmmgcv11axw800h600jpeg---2a9c6af6e9d426a5.jpg", "publishedAt": "2024-11-05T04:37:35Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nAuf einer Autobahn bei Eching liegt ein Sofa, ein Auto f\u00e4hrt dagegen. Wer hat das Sitzm\u00f6bel mitten auf der Fahrbahn verloren?\r\nDas Auto eines 21 Jahre alten Mannes ist im \u2026 [+534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vorarlberg.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Schwerer Unfall zwischen Langen und Doren", "description": "Auf der L4 zwischen Langen bei Bregenz und Doren sind am Montagabend zwei Autos frontal zusammengekracht. Laut ersten Informationen wurden dabei zwei Personen verletzt. Die Stra\u00dfe zwischen Langen und Doren musste gesperrt werden.", "url": "https://vorarlberg.orf.at/stories/3279912/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/vbg?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2024%2F45%2F21%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F2409793_master_921221_langen.jpg%3Fs%3D8de59ecd54c1cb44deb157973b9a727b81af389d", "publishedAt": "2024-11-04T17:25:19Z", "content": "Der Unfall ereignete sich am Montagabend kurz vor 17.30 Uhr. Laut ersten Informationen krachten zwei Autos frontal zusammen und zwei Personen wurden unbestimmten Grades verletzt.\r\nDie Stra\u00dfe zwischen\u2026 [+111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: Lkw-Unfall verursacht Stau auf der A61", "description": "Gensingen (lrs) - Ein Lkw-Unfall hat auf der Autobahn 61 bei Gensingen (Landkreis Mainz-Bingen) starke Verkehrsbehinderungen verursacht. Am Morgen platzte", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/rheinland-pfalz-saarland/verkehr--lkw-unfall-verursacht-stau-auf-der-a61-35197056.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35197058/t/Kd/v2/w1440/r1.7778/-/04--bh2trnxc5ov11axw800h600jpeg---c507caecb75d48c6.jpg", "publishedAt": "2024-11-04T13:29:21Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nEin Lastwagen prallt nach einem geplatzten Reifen in eine Leitplanke. Es kommt zu erheblichen Verkehrsbehinderungen.\r\nEin Lkw-Unfall hat auf der Autobahn 61 bei Gensingen \u2026 [+724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Timur Tin\u00e7, Manfred K\u00f6hler", "title": "Gewalt im Main-Taunus-Zentrum: Polizei sucht nach Tatverd\u00e4chtigen", "description": "Auch 24 Stunden nach einer Schl\u00e4gerei im Main-Taunus-Zentrum in Sulzbach ist noch vieles unklar. F\u00fcnf Menschen wurden verletzt, ein Schuss wurde aus einer Gaspistole abgegeben. Die Polizei fahndet nach den T\u00e4tern aus zwei Gruppen.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/rhein-main/region-und-hessen/gewalt-im-main-taunus-zentrum-polizei-sucht-nach-tatverdaechtigen-110086210.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/rhein-main/region-und-hessen/1973985851/1.10086623/facebook_teaser/ein-einsatzfahrzeug-der.jpg", "publishedAt": "2024-11-03T13:20:38Z", "content": "Laut Polizei waren gegen 15.35 Uhr die ersten Notrufe eingegangen. Nach den bisherigen Erkenntnissen sollen zwei Personengruppen in Streit geraten sein. Die Auseinandersetzung eskalierte, und es wurd\u2026 [+3014 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "BILD", "title": "Xanten - Unbekannter stirbt bei Unfall und Fahrzeugbrand", "description": "Xanten \u2013 Ein schwerer Unfall ereignete sich am 03.11.2024 gegen 3:15 Uhr auf der B57 in Xanten-Birten. Ein unbekannter Fahrer kam au...", "url": "https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/xanten-auto-prallt-gegen-baum-und-faengt-feuer-67273548ebdb8724738e7621", "urlToImage": "https://images.bild.de/67273548ebdb8724738e7621/419754f4c1db510bf947af0b2a86ca7e-landscape,c9be9514?w=1280", "publishedAt": "2024-11-03T08:43:04Z", "content": "Xanten Ein schwerer Unfall ereignete sich am 03.11.2024 gegen 3:15 Uhr auf der B57 in Xanten-Birten.\r\nEin unbekannter Fahrer kam aus ungekl\u00e4rter Ursache von der Stra\u00dfe ab und prallte frontal gegen ei\u2026 [+573 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Timur Tin\u00e7", "title": "Polizei-Gro\u00dfeinsatz im MTZ: Schl\u00e4gerei und Schuss f\u00fchrt zu Verkehrschaos", "description": "Im Main-Taunus-Zentrum in Sulzbach ist am Samstag ein Streit zwischen zwei Gruppen eskaliert. Dabei ist ein Schuss gefallen. Der Verkehr ist bei der Suche nach den T\u00e4tern zum Erliegen gekommen.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/rhein-main/region-und-hessen/main-taunus-zentrum-mtz-fuenf-verletzte-nach-schlaegerei-und-schuss-aus-gaspistole-110086210.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/rhein-main/region-und-hessen/729447181/1.10086226/facebook_teaser/die-polizei-war-mit-einem.jpg", "publishedAt": "2024-11-02T19:19:57Z", "content": "Es habe jedoch zu keinem Zeitpunkt eine Gefahr f\u00fcr Unbeteiligte bestanden. Angaben zur genauen Uhrzeit des Tatzeitpunkts machte der Sprecher am Samstagabend noch nicht. Die Ermittlungen dauern an. Da\u2026 [+610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Timur Tin\u00e7", "title": "Polizei-Gro\u00dfeinsatz im MTZ: Schl\u00e4gerei und Schuss f\u00fchrt zu Verkehrschaos", "description": "Im Main-Taunus-Zentrum in Sulzbach ist am Samstag ein Streit zwischen zwei Gruppen eskaliert. Dabei ist ein Schuss gefallen. Der Verkehr ist bei der Suche nach den T\u00e4tern zum Erliegen gekommen.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/rhein-main/region-und-hessen/main-taunus-zentrum-schlaegerei-und-schuss-fuehrt-zu-verkehrschaos-110086210.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/rhein-main/region-und-hessen/729447181/1.10086226/facebook_teaser/die-polizei-war-mit-einem.jpg", "publishedAt": "2024-11-02T17:56:13Z", "content": "Es hat jedoch zu keinem Zeitpunkt eine Gefahr f\u00fcr Unbeteiligte bestanden. Angaben zur genauen Uhrzeit des Tatzeitpunkts machte der Sprecher am Samstagabend noch nicht. Die Ermittlungen dauern an. Das\u2026 [+609 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "BILD", "title": "Charlottenburg - Polizei fasst drei Dealer bei Kokstaxi-Einsatz", "description": "Berlin \u2013 Polizeikr\u00e4fte haben in Charlottenburg drei mutma\u00dfliche Drogenh\u00e4ndler festgenommen. Am Kurf\u00fcrstendamm fielen den Beamten geg...", "url": "https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizei-schnappt-mutmassliche-drogenhaendler-am-kudamm-67264fe0048fa103a43becb5", "urlToImage": "https://images.bild.de/67264fe0048fa103a43becb5/d4b00245106865b73b3a5a9a0c17768c-landscape,a13ed0ff?w=1280", "publishedAt": "2024-11-02T16:58:41Z", "content": "Berlin Polizeikr\u00e4fte haben in Charlottenburg drei mutma\u00dfliche Drogenh\u00e4ndler festgenommen.\r\nAm Kurf\u00fcrstendamm fielen den Beamten gegen 17:20 Uhr zwei Verd\u00e4chtige im Alter von 19 und 21 Jahren auf, die\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Kolja G\u00e4rtner", "title": "Verein in Deutschland fordert - Fu\u00dfg\u00e4nger sollen \u00fcber Rot gehen d\u00fcrfen!", "description": "Sollen man auch bei Rot \u00fcber die Stra\u00dfe gehen d\u00fcrfen? Das fordert ein Fu\u00dfg\u00e4nger-Verband, sieht eine Weltstadt als Vorbild.", "url": "https://www.bild.de/news/inland/verband-fordert-fussgaenger-sollen-ueber-rot-gehen-duerfen-6725fc3a7cd3a5795d03be73", "urlToImage": "https://images.bild.de/6725fc3a7cd3a5795d03be73/506fc7aef9ae1f3071ab070f405e58b2,d7dfe7a7?w=1280", "publishedAt": "2024-11-02T13:43:25Z", "content": "Berlin Fast jeder tut's ab und zu, jetzt soll es legal werden: Passanten sollen Stra\u00dfen auch bei roter Fu\u00dfg\u00e4ngerampel \u00fcberqueren d\u00fcrfen, fordert der Verein Fuss e.V.\r\nVorbild f\u00fcr die Initiative des P\u2026 [+1588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirol.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Heuer bereits 28 Verkehrstote in Tirol", "description": "In Tirol sind im Jahr 2024 bisher 28 Verkehrstote zu beklagen gewesen. Das geht aus einer Erhebung des Verkehrsclubs \u00d6sterreich (VC\u00d6) hervor. Mit verst\u00e4rkten Sicherheitsma\u00dfnahmen k\u00f6nne man schwere Unf\u00e4lle weiter verringern, betont der VC\u00d6.", "url": "https://tirol.orf.at/stories/3279640/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/tir?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2024%2F08%2F68%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F2111044_master_797968_themenbild_rettungsdienst_rotes_kreuz_rettung_11.jpg%3Fs%3D9610d1eb320bba5336523016572a189f317eed27", "publishedAt": "2024-11-02T11:31:19Z", "content": "Die vorl\u00e4ufige Zahl der 28 Verkehrstoten in Tirol bezieht sich auf den Zeitraum vom 1. J\u00e4nner bis 29. Oktober 2024. Im Vergleich zum selben Zeitraum des Vorjahres sind es heuer bisher um f\u00fcnf weniger\u2026 [+2439 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "BILD", "title": "T\u00f6dliche Abk\u00fcrzung - Junge M\u00e4nner (19/23) sterben bei Zugungl\u00fcck", "description": "Zwei M\u00e4nner (19/23) wurden am Freitagabend in Langenselbold (Hessen) von einem ICE erfasst und t\u00f6dlich verletzt. Sie wollten offenbar abk\u00fcrzen.", "url": "https://www.bild.de/regional/hessen/langenselbold-hessen-maenner-von-zug-erfasst-tot-6725c290ebdb8724738e6bd9", "urlToImage": "https://images.bild.de/6725c290ebdb8724738e6bd9/7abddbf72bf27f889e5e73d19eafb41c,b78f3c0f?w=1280", "publishedAt": "2024-11-02T07:33:05Z", "content": "Langenselbold (Hessen) Eine Menschengruppe steigt aus einem Regionalzug in der hessischen Kleinstadt nahe von Frankfurt. Sie sind offensichtlich in Eile, wollen noch einen Bus erwischen. Dann kommt e\u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "Alexander Uhl", "title": "SUV und Limousine liefern sich Rennen \u2013 Auto \u00fcberschl\u00e4gt sich", "description": "In Tempelhof gab es einen Angriff mit einem Messer. In Mitte griff ein 33-J\u00e4hriger einen Mann mit einer Schaufel an. Blaulicht-News im Blog.", "url": "https://www.morgenpost.de/berlin/article407595338/berlin-polizei-feuerwehr-meldungen-aktuell-0111-a100-rennen-auto-ueberschlaegt-sich.html", "urlToImage": "https://img.sparknews.funkemedien.de/407592767/407592767_1730471045_v16_9_1600.jpeg", "publishedAt": "2024-11-02T07:14:09Z", "content": "Berlin. In Tempelhof gab es einen Angriff mit einem Messer. In Mitte griff ein 33-J\u00e4hriger einen Mann mit einer Schaufel an. Blaulicht-News im Blog.\r\n<ul><li>SUV und Limousine liefern sich Rennen auf\u2026 [+9551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "A8 Richtung Ulm: Unfall mit sechs Fahrzeugen: Autobahn gesperrt", "description": "Hohenstadt/Merklingen (lsw) - Nach einem Unfall mit sechs Fahrzeugen ist die Autobahn 8 am Freitagnachmittag f\u00fcr rund zwei Stunden gesperrt worden. Laut", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/baden-wuerttemberg/a8-richtung-ulm--unfall-mit-sechs-fahrzeugen--autobahn-gesperrt-35193038.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35193040/t/Z0/v1/w1440/r1.7778/-/01--rbncdw4sdwv5axw800h600jpeg---916975ec2be536f7.jpg", "publishedAt": "2024-11-01T17:07:57Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nAuf der A8 sind am Freitagnachmittag mehrere Fahrzeuge verungl\u00fcckt. Wie es zu dem Unfall kam, ist bisher nicht bekannt.\r\nNach einem Unfall mit sechs Fahrzeugen ist die Aut\u2026 [+538 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "A8 Richtung Ulm: Unfall mit sechs Fahrzeugen: Autobahn gesperrt", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eA8 Richtung Ulm\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eUnfall mit sechs Fahrzeugen: Autobahn gesperrt\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/01/unfall-mit-sechs-fahrzeugen-autobahn-gesperrt", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/01/unfall-mit-sechs-fahrzeugen-autobahn-gesperrt-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-01T17:07:57Z", "content": "Nach einem Unfall mit sechs Fahrzeugen ist die Autobahn 8 am Freitagnachmittag f\u00fcr rund zwei Stunden gesperrt worden. Laut einem Polizeisprecher war der Abschnitt zwischen Hohenstadt (Kreis G\u00f6ppingen\u2026 [+389 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "BILD", "title": "Celle - Polo-Fahrer (67) erfasst Fu\u00dfg\u00e4nger (29) auf B3", "description": "Celle \u2013 Ein schwerer Unfall ereignete sich am Vormittag auf der B3 zwischen Celle und Ehlershausen. Ein 29-j\u00e4hriger Mann wollte gege...", "url": "https://www.bild.de/regional/niedersachsen/celle-fussgaenger-auf-b3-von-auto-erfasst-und-schwer-verletzt-6724f29eebdb8724738e6731", "urlToImage": "https://images.bild.de/6724f29eebdb8724738e6731/91f518c3d9ed50581e0578b8535ceef9-landscape,4ca4ad8c?w=1280", "publishedAt": "2024-11-01T15:28:23Z", "content": "Celle Ein schwerer Unfall ereignete sich am Vormittag auf der B3 zwischen Celle und Ehlershausen.\r\nEin 29-j\u00e4hriger Mann wollte gegen 11 Uhr die Bundesstra\u00dfe in H\u00f6he der Ausfahrt Nienhagen zu Fu\u00df \u00fcber\u2026 [+501 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Der Tagesspiegel", "title": "Raser-Unfall: Unbeteiligter nach illegalem Autorennen schwer verletzt", "description": "Unfall nach illegalem Autorennen: Bei hohem Tempo verliert einer der Fahrer die Kontrolle, das Fahrzeug \u00fcberschl\u00e4gt sich. Der junge Mann und ein unbeteiligter Autofahrer kommen ins Krankenhaus.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/sie-rasten-am-zahfliessenden-verkehr-vorbei-unbeteiligter-nach-illegalem-autorennen-schwer-verletzt-12632870.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/12632867/alternates/BASE_16_9_W1400/1730474495000/illustration-polizeiwagen.jpeg", "publishedAt": "2024-11-01T15:21:35Z", "content": "Bei einem Unfall w\u00e4hrend eines illegalen Autorennens sind ein unbeteiligter Mann sowie einer der Teilnehmer schwer verletzt worden. Der 28 Jahre alte Fahrer einer wei\u00dfen Limousine lieferte sich das v\u2026 [+846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Raser-Unfall: Unbeteiligter nach illegalem Autorennen schwer verletzt", "description": "Unfall nach illegalem Autorennen: Bei hohem Tempo verliert einer der Fahrer die Kontrolle, das Fahrzeug \u00fcberschl\u00e4gt sich. Der junge Mann und ein unbeteiligter Autofahrer kommen ins Krankenhaus.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/berlin-brandenburg/raser-unfall--unbeteiligter-nach-illegalem-autorennen-schwer-verletzt-35192676.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35192678/t/Fr/v1/w1440/r1.7778/-/01--brwv5kdlibv5axw800h600jpeg---7ed95a941942860d.jpg", "publishedAt": "2024-11-01T15:20:35Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nUnfall nach illegalem Autorennen: Bei hohem Tempo verliert einer der Fahrer die Kontrolle, das Fahrzeug \u00fcberschl\u00e4gt sich. Der junge Mann und ein unbeteiligter Autofahrer k\u2026 [+903 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "FUNKE Mediengruppe", "title": "SUV und Limousine liefern sich Rennen \u2013 Auto \u00fcberschl\u00e4gt sich", "description": "In Tempelhof gab es einen Angriff mit einem Messer. In Mitte griff ein 33-J\u00e4hriger einen Mann mit einer Schaufel an. Blaulicht-News im Blog.", "url": "https://www.morgenpost.de/berlin/article407506442/berlin-polizei-feuerwehr-meldungen-aktuell-0111-a100-rennen-auto-ueberschlaegt-sich.html", "urlToImage": "https://img.sparknews.funkemedien.de/407592767/407592767_1730471045_v16_9_1600.jpeg", "publishedAt": "2024-11-01T14:24:00Z", "content": "Berlin. In Tempelhof gab es einen Angriff mit einem Messer. In Mitte griff ein 33-J\u00e4hriger einen Mann mit einer Schaufel an. Blaulicht-News im Blog.\r\n<ul><li>SUV und Limousine liefern sich Rennen auf\u2026 [+8861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Katja Baigger (bai)", "title": "KURZMELDUNGEN - Polizei-News aus Z\u00fcrich: Zahlreiche friedliche Kinder an Halloween \u2013 aber auch Eierw\u00fcrfe gegen Fassaden und Randale", "description": "Polizei-News aus Z\u00fcrich: Auch E-Mopeds lassen sich frisieren", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/polizei-news-aus-zuerich-sachbeschaedigungen-und-randale-an-halloween-ld.1853748", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2024/11/01/c8d0b527-95dc-485e-996c-0f1c723f9b89.jpeg?width=1200&height=674&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=7688,4324,x0,y800&wmark=nzz", "publishedAt": "2024-11-01T10:47:51Z", "content": "Zahlreiche friedliche Kinder an Halloween aber auch Eierw\u00fcrfe gegen Fassaden und Randale\r\nK\u00fcrbisgesichter vor den Haust\u00fcren signalisieren, dass Kinder auf der Suche nach S\u00fcssigkeiten willkommen sind.\u2026 [+13917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Bu\u00dfgelder im Stra\u00dfenverkehr: Wann es trotz richtigem Ampelzeichen teuer werden kann", "description": "Gr\u00fcn, Gelb, Rot - jeder kennt die Regeln der Ampel. Und doch muss man manchmal bei Gr\u00fcn stehen bleiben, bekommt bei Gelb ein Bu\u00dfgeld und darf bei Rot fahren. Was man beachten muss.", "url": "https://www.n-tv.de/ratgeber/Wann-es-trotz-richtigem-Ampelzeichen-teuer-werden-kann-article25290519.html", "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop25290400/8501329456-cImg_16_9-w1200/Manchmal-gelten-andere-Regeln-an-der-Ampel-Das-Uberfahren-einer-roten-Ampel-kann-in-Notfallen-notwendig-sein-und-bei-Grun-anhalten-bei-stockendem-Verkehr-oder-wenn-man-auf-Fuganger-achten-muss.jpg", "publishedAt": "2024-11-01T10:29:10Z", "content": "Gr\u00fcn, Gelb, Rot - jeder kennt die Regeln der Ampel. Und doch muss man manchmal bei Gr\u00fcn stehen bleiben, bekommt bei Gelb ein Bu\u00dfgeld und darf bei Rot fahren. Was man beachten muss.\r\nWas die Lichter d\u2026 [+3239 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Unf\u00e4lle: Nach Unfall auf A17 - Lkw-Fahrer im Krankenhaus gestorben", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eUnf\u00e4lle\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eNach Unfall auf A17 - Lkw-Fahrer im Krankenhaus gestorben\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/01/nach-unfall-auf-a17-lkw-fahrer-im-krankenhaus-gestorben", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/01/nach-unfall-auf-a17-lkw-fahrer-im-krankenhaus-gestorben-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-01T09:56:03Z", "content": "Nach einem schweren Auffahrunfall auf der Autobahn 17 im Landkreis S\u00e4chsische Schweiz-Osterzgebirge ist ein Lastwagenfahrer gestorben. Der 54-J\u00e4hrige erlag seinen Verletzungen in einem Krankenhaus, w\u2026 [+620 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Der Tagesspiegel", "title": "Busunfall: Linienbus f\u00e4hrt in Prenzlau gegen Baum - Fahrer verletzt", "description": "Am fr\u00fchen Morgen knallt ein Linienbus in Prenzlau gegen einen Baum. Der Bus ist bis auf den Fahrer unbesetzt. Dieser verletzt sich.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/busunfall-linienbus-fahrt-in-prenzlau-gegen-baum-fahrer-verletzt-12628886.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/12628883/alternates/BASE_16_9_W1400/1730442353000/unfall.jpeg", "publishedAt": "2024-11-01T06:25:53Z", "content": "In Prenzlau (Landkreis Uckermark) ist es am Morgen zu einem Unfall mit einem Linienbus gekommen. Der Fahrer sei mit dem Bus von der Stra\u00dfe abgekommen und gegen einen Baum geprallt, erkl\u00e4rte ein Sprec\u2026 [+531 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Busunfall: Linienbus f\u00e4hrt in Prenzlau gegen Baum - Fahrer verletzt", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eBusunfall\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eLinienbus f\u00e4hrt in Prenzlau gegen Baum - Fahrer verletzt\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/01/linienbus-faehrt-in-prenzlau-gegen-baum-fahrer-verletzt", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/01/linienbus-faehrt-in-prenzlau-gegen-baum-fahrer-verletzt-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-11-01T06:24:43Z", "content": "In Prenzlau (Landkreis Uckermark) ist es am Morgen zu einem Unfall mit einem Linienbus gekommen. Der Fahrer sei mit dem Bus von der Stra\u00dfe abgekommen und gegen einen Baum geprallt, erkl\u00e4rte ein Sprec\u2026 [+437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Busunfall: Linienbus f\u00e4hrt in Prenzlau gegen Baum - Fahrer verletzt", "description": "Prenzlau (bb) - In Prenzlau (Landkreis Uckermark) ist es am Morgen zu einem Unfall mit einem Linienbus gekommen. Der Fahrer sei mit dem Bus von der Stra\u00dfe", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/berlin-brandenburg/busunfall--linienbus-faehrt-in-prenzlau-gegen-baum---fahrer-verletzt-35190864.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35190866/t/sp/v1/w1440/r1.7778/-/01--flp4uroj2xv6axw800h600jpeg---f03b94e907f85d49.jpg", "publishedAt": "2024-11-01T06:24:43Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nAm fr\u00fchen Morgen knallt ein Linienbus in Prenzlau gegen einen Baum. Der Bus ist bis auf den Fahrer unbesetzt. Dieser verletzt sich.\r\nIn Prenzlau (Landkreis Uckermark) ist \u2026 [+598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "FUNKE Mediengruppe", "title": "Dachgeschosswohnung in Pankow steht in Flammen", "description": "In Pankow r\u00fcckt die Feuerwehr\u00a0zu einem Brand aus.\u00a0F\u00fcr fast alle Menschen im Haus geht die Sache glimpflich aus. Blaulicht-News im Blog.", "url": "https://www.morgenpost.de/berlin/article407506442/berlin-polizei-feuerwehr-meldungen-aktuell-0111-pankow-wohnung-brand.html", "urlToImage": "https://img.sparknews.funkemedien.de/407588962/407588962_1730441790_v16_9_1600.jpeg", "publishedAt": "2024-11-01T06:15:00Z", "content": "Berlin. In Pankow r\u00fcckt die Feuerwehr zu einem Brand aus. F\u00fcr fast alle Menschen im Haus geht die Sache glimpflich aus. Blaulicht-News im Blog.\r\n<ul><li>In Pankow brannte eine Dachgeschosswohnung</li\u2026 [+2430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Verkehr: E-Bike-Fahrer bei Unfall schwer verletzt", "description": "Auf einer Kreuzung sto\u00dfen ein E-Bike und ein Kleintransporter zusammen. Der Fahrer des E-Bikes wird mit schweren Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/nordrhein-westfalen/verkehr--e-bike-fahrer-bei-unfall-schwer-verletzt-35190672.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/35190674/t/ay/v1/w1440/r1.7778/-/01--4bytzn3oxkv5axw800h600jpeg---7dd9339af54aa344.jpg", "publishedAt": "2024-11-01T03:26:57Z", "content": "Kopiere den aktuellen Link\r\nAuf einer Kreuzung sto\u00dfen ein E-Bike und ein Kleintransporter zusammen. Der Fahrer des E-Bikes wird mit schweren Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht.\r\nEin E-Bike-Fahr\u2026 [+306 chars]"}]}